求李榮浩 2月25演唱會飛

放既巴打 留言 留聯絡方法

所有價位都仲有飛賣喎

無信用卡 唔知點買😞😞

去乜乜劇院 乜乜大會堂入面
有城市售票網個售票處嘅咪買得

$380 多左兩張連位 比人放飛機
telegram ilovelallana

放兩張李榮浩 2月25 $400 一張
有意Telegram 聯絡: dope2017

而家出面放特價飛，780賣380，580賣280。可以上facebook睇 好多演唱會飛平台都有

嗰啲平台多唔多假飛